無線記者關可為都好痴線

靚女唔好有事呀

美中和好，反中撚炒哂車#2 -- 回憶小子

駐北京記者

第一張係武漢